是晚，炸雞，啤酒 。。。。。

180度炸3分鐘，攤10分鐘，岩岩好

屌你搞到我啱啱食完飯又想食野

自己整咁正

想學炸雞翼
3分鐘就夠？

夠啦，室溫放落去炸，要夠油有返個深度，唔係半煎炸，最後rest 果10分鐘係勝負嘅關鍵

係，星期4晚心情開始高脹

再食！

琴晚我又係咁整，（雞胸斬塊），到依家仲胃氣燒心，可能用左翻炸油黎炸

我都係用到百年油，先捨得掉

我有炸雞塊，未試過雞翼

炸雞脾肉好食好多

炸雞巴

有料到，仲要𡃁煲

同意，屋企冇脾

點解唔飲金牌台啤

買唔到金牌

我用焗整得唔得

得，焗到唔錯

一路炸一路飲啤酒 你都好瀟洒喎

上完粉、炸兩轉、再加蕃茄汁、味菻、豉油、少少白酒整番個汁，再加少少瓜瓜菜菜亂兜佢老味！好味到爆！

唔落粉炸雞翼雞脾先係最正

double fried 正呀